DIY 鎖鑰扣 問題

我想問下除左熱縮膠片之外，有咩平嘅物料可以用嚟整鎖鑰扣

你想要咩類型

細細地，扣係書包果隻

皮革？

皮革SET工具其實唔平

想整十幾個，會太貴

我知，可能樓主已經有，咁就唔同講法

無

你要整咩鎖匙扣？膠？

普通掛係袋果啲，就係睇緊除左膠仲有咩平既

膠一定最平，訂造都係2-30一個包埋設計

鎖同鑰係同一樣嘢

用手聯
羊毛氈
彩線編織

滴膠
串珠
黏土

木/竹牌